Youtube個trending 係做乜鳩

法唔法國多咗好多支那片?
簡體字呀/養生片
唔講以為自己上緊支那網

1

2

一大堆支那clickbait片

係近呢幾個月先有

content farm 推上去

即係點?